是你嗎？

見你一面也好 緩我念掛

唔是

手執鮮花的一個

會加深病患

能否輕輕轉身嗎⋯⋯